美民主黨強推選舉改革法案，允許全國大規模郵寄選票，通過後民主黨將永遠掌握美國！

美國眾議院上週以220比210通過民主黨提出的H.R.1選舉改革法案
接下來即將經由參議院投票
總統拜登對選舉改革法案表示支持

美國眾議院共和黨領袖麥卡錫：「H.R.1會削弱我們選舉的安全性，並使防止選民欺詐的難度加大。方式如下，各州將自動從汽車監管局(DMV)的數據庫為你做選民登記，但是投票是一項權利，而不是一個命令。在大多數情況下，這項立法實際上會阻止官員從名單中剔除不合格的選民，從而使核實選民資訊的準確性變得更加困難。所以未來的選民可能是未成年人、死人或是非法移民。」

H.R.1法案中爭議最大的條款包括：允許全國性大規模郵寄投票、為私人捐款的候選人提供聯邦匹配資金、允許16歲和17歲青少年的選舉登記、永久允許提前投票、對網上選民登記進行最低限度驗證（只需填寫簡單個人資料認證）、允許重罪犯的投票權等。

美國已經有20名州總檢察長，在3日發出連署公開信，譴責民主黨的H.R.1選舉改革法案違憲。信中寫道，如果H.R.1法案成為法律，他們將「尋求法律補救措施，以保護憲法、所有州的主權、選舉和公民的權利」。

True

允許死人投票

大重啟左派新秩序

員工郵寄投票表決組工會議題 亞馬遜官方阻止：郵寄投票會有舞弊

左鳩公司表示 工會郵寄會舞弊 不過總統郵寄冇問題

郵咩寄姐？E-mail啦on9
再唔係用讚好囉
再唔係求奇google 選擇題囉 on9民主黨！

抵啦 gop

共和黨以後都唔洗諗住蠃

民主黨未來一黨專政
共和黨即將消失
深紅州變曬深藍州唔係發夢

係FACEBOOK開個POLL啦

唔怪得GOP依家想同Trump合作
應該知道唔對路

郵寄票, 再加左傾傳媒, 明星, 名人宣傳, 以後個個平時無留意開都跟風投票, 或者淨係信標題黨咁投標, 呢啲係會對民主黨有利

唔怪得GOP依家想同Trump合作
應該知道唔對路
連Mcconnell條撚樣都轉打，呔

中華人民共和國美利堅特別行政省

除咗駐外美軍之外 去票站投票係咪真係咁撚困難

gop唔玩內鬨啦咩

而家先知

你估到時共和黨唔識一齊玩mail in

通常會知邊啲票站投gop，跟住同你揼嗮佢

GOP班人後期知道冇Trump一定大撚鑊
突然間轉死性支持同Trump合作

HR1選舉改革法案令到16歲同17歲嘅青少年未成熟就可以投票

16歲識條春咩

完善選舉制度

GOP班人宜家先知都唔算遲
睇下Mcconnell就知道咩事

華盛頓都可以投票
冇美國國籍都可以投票
恐怖分子都可以投票
幽靈嘅選票都唔應該剝削
51區嘅外星人都可以投票

非常之有「人權」民主黨統治之下

遲撚咗啦，senate兩席輸嗮，黑婆落場投票實過

同直接講允許選舉舞弊有咩分別

咁人性偏懶，有得揀既一定係越方便簡單越好
安全性同埋公平依啲野唔夠直觀好易被忽略
仲要最弊岩岩完果個選舉好“成功”咁證明郵寄選票係work

Mcconnell最近做咗d咩?

比埋全世界投啦ON9

用email更方便反正左膠唔care

美國好大
有好多住鄉下既係唔方便

玩到咁大趕盡殺絕

14億人當然可以投

稍為對公平選舉有些少追求嘅人都唔會接受呢個方式去滿足懶嘅慾望 不過都預咗 民煮黨fans只要民煮黨執到政 直接轉帝制都冇問題

有無人同我一樣早就估到以後共和黨都無得玩

gop hahahahahaha

too late haha

如果投大選票都嫌唔方便嘅咁就咪撚投啦 住得遠咪又係要食飯 每兩個禮拜出一次groceries就得 投票就嫌遠

唯一抗衡方法係鬥舞弊

今鋪真係變革美國驅逐共黨

美國變民主黨一黨專政
共和黨可以等收皮

下次美國大選會點到10億票出黎

過到眾議院,咁過到參議院咩

邵嵐/敖犬/王偉雄/陳偉業/莫哲暐：美國贏了，香港光復了

無記錯依家參眾兩院都係dem渣晒旗/at least一半

根本就只應該比駐外公職人員郵寄
有大使館做中轉仲相對保險
美國仲有樣嘢叫提前投票
根本一開始就唔應該比大眾郵寄

話咗架啦, 偷返黎既選舉, 下次點會仲俾你贏, 原本估佢4年內改選舉玩法, 點知一年都冇就急不及待 侵仲話2024, 到時d票任印, 共和黨永續忠誠反對派

屌

根本唔洗點膽心共和黨
民主黨做到PAT 屎咁
話唔定氹得掂BIG TECH 呢
最慘係以後選舉都係廢遮
不過可能美國人有得玩抖音就得啦

其實有無諗過 咁樣衝高個投票率係不利
美國有好多後生仔
兩黨都唔中意 加上又無乜點理
所以唔去投
但兩個黨比較
佢地唔中意共和黨多過唔中意民主黨

之前又話因為肺炎所以郵寄
而家就直情諗住以後都係郵寄
奶DEM/登粉仲有咩說話好講

美國16、17 歲後生仔大部分仲幻想緊共產主義可以解決世界所有問題
俾佢地投票美國死撚硬

用app la吊

你見民主黨個班支持者日日係到鬧共和黨 voter suppression 就知呢班人幾撚低質

有咩支持者就會有咩政客
將呢啲安全風險咁高既選舉漏洞合法化，而家呢刻對你民主黨有利啫，日後出個Progressive party就乘勢用呢啲漏洞將你班白人liberals收埋皮都得

佢話支持Trump 2024
明明佢之前想踢走Trump
Trump之後當面屌鳩佢

美國左膠
石頭 腳

同支共一樣

The For the People Act

咁民主黨如果係堂堂正正當選嘅就無話可說啦 點會用個結果嚟判斷個投票方式合唔合理㗎 實實在在嘅投票率 點都好過離奇出現嘅郵寄票箱突然倒多幾萬票比民煮黨反cup啦

變撚咗咁多
俾老婆打得少

民主黨個班核心支持者多數都係哂大城市啦

民主黨=恐怖獨裁組織
進步主義=恐怖主義

何清璉一早講左
侵仲ff 2024有得捲土重來

For the China People

email 有record

美國已死

美國大學生都已經蠢撚過隻豬 仲話16歲

左癌在那

好掛住侵侵

錯嘅唔係佢 係嗰班關鍵時刻同侵割席向民主黨妥協嘅共和黨人

work 條撚

票站有助防止賄選，你投乜無人知

郵寄可以買票，我填完，你簽名，我去寄

佢阻到個法案先講啦
依家先醒已經太遲

左派永久執政了

人類只有用核彈全球性自殺
唯有寄望外星人六月底露面,人類可以逃出地球

剩係用獨裁2國家用的點票系統已經擺明有問題
堂堂科技大國

美利堅民主共產黨

以前到今次大選美國佬肯接受投票結果係因為仲相信選舉制度有效
到佢真係破壞晒原有選舉制度, 全無公平性
佢地就唔會乖乖坐係屋企同你投票
你估美國佬真係好似中國咁乖咩
人地用血換自由民主番黎架

愛侵力又發癲

只要大家識玩就得

護憲運動變左insurrection

左派=恐怖主義

全世界都要清除左毒

又係呢句

武漢肺炎真係好有用

永續郵寄選票
永續限聚令

屌
之前比人笑冇票 而家終於有

犀利擺到明令到選舉舞弊更易，可以用完善選舉制度黎包裝，指鹿為馬啲fd. 美國民主變笑話了

唔好再post藍屍曱甴藍廢甴
佢唔值得有任何1 view

都估到食髓之味，廢登布爾什維克

建議用 google forms

依家共和黨淪落到不得了
未來中期選舉共和黨冇一個存在
只可以話抵撚死
依家共和黨班人仲話同返Trump合作已經太撚遲

主題都錯

係 通過後中共永遠控制中囯美囯 呀

開大細算

明明話可以下次選過㗎喎

共和黨

玩撚完